求換黃子華$380 2連飛🙌🏽

我有2張 12/7 $380飛
但係個friend 11-15/7唔係香港
想換11-15/7之前之後既飛!! 謝謝🙌🏽🙌🏽

7月10號 二連 $380 有冇興趣？

10/7 $880x2
求換22/7或之後任何價位
tg:

9/7 380x2
求換 7 8號

Tg:iffklm